頭文字D聚會

無EDC，聚你老母

陳小春都無?

冇世界冠軍

最重要果個呀木都唔係到
聚乜撚

中間個件廢柴收番埋啦

又包住個頭

中間係邊個

夏樹呢？

周杰倫隻狗

全部都唔識

有啲過份wo ching

劉畊宏

我一路都以為個個角色係任賢齊黎

諗諗下頭D得阿木冇做人老豆

套戲選錯角嘅人喺哂度

頭D入面做得夠衰夠賤

其實係有啲似

田蕊妮想生生冇得生